iz*one個enozi cam好似好耐無更新過

有無人知咩事?

收到phone佢地翻曬鄉下拍番外篇..

我宣布設下死線 25號再無佢地消息 我就...

無咩事 我屋企唔俾影相姐

你住庇護中心?

拍緊解散特輯

日本成員早幾個星期都返左原日本組合喇你話咩事

朋友仔得閒聚下都好正常

更衣室入面往死裡打

就繼續等

你訓醒未

曱近平